係日本讀大學後揾工post

最近有好多日本讀書嘅巴絲打， 係日本讀完日文之後係日本讀大學， 係當地揾工嘅日本巴絲不如分享下
利申 係日本讀大學後依家係日本返長工